教畜幾時死？

屌真係俾佢地搞到唔撚想讀書

差唔多全校都係

正仆街

誤人子弟

邊撚個負皮

教畜落地獄